★J慧中時間又到了！（66）

開新post貼link

四獸召集

老貓盲洗屎坑

老貓

say many time

開新post要貼link

記住你slave嘅身份

慧中post就嚟70

66 vs 7

泰國退休真係唔錯，有決心肯定做到，啲鬼佬好多窮鬼嚟，去泰國退休就做咗大爺

英國鬼家吓都唔去西班牙退休，去泰國嘅唔少，連日本仔都係

香港人買嘅泰國樓好多都係租比佢哋

lm

最近連登有幾個hit話題，其中移民post算係長開長有

屌你個老味有啲講到個個地方爭住要連登仔咁滯，笑到合唔埋口

老貓點睇關蛇又贏U?

澳門又派錢 每名永久居民派$1萬澳門元

ive 仔以為自己ivy 仔

頭兩個留言條友

Sor is 3 4

老貓點睇移民

外國冇老綜，公屋未必有，英國佬好似都停咗 social housing，因為政府債台高築

係咁上下

老貓開完post disappear

好酸

洗屎坑

去咗洗屎坑、拖地

之前我記得有個post講去福克蘭群島嘅，後嚟冇咗，去嗰啲地方要嘅決心仲大，仲要抵得住寂寞

如果有機會去當地旅行一次，唔知頂唔頂得住?

畀奶波魔屌緊

似

當年有機去瑞士做野, 最大既心理障礙真係怕悶

之前tbb咪有講

嫁到世界xxx

x2

我以前都可以去新加坡做嘢，不過唔撚屌佢

移民等同將以前嘅嘢reset重頭嚟過，就算而家我條件可以選擇唔少地方都要諗過，醫療系統、融入難度之類

冇睇過

老貓點睇? 我睇淘佬商機

垃圾徵費恐公屋管理難 團體促增配人手設備 (18:41)

【東網專訊】政府擬最快於明年落實垃圾徵費計劃，但仍欠缺具體執行情況，有團體今(2日)向房屋署請願，擔心無法捉拿違規棄置垃圾的住戶，部分居民更可能為「慳錢」偷垃圾袋，甚至亂丟垃圾，引發連串環境衞生問題，促部門之間加強與環境局合作，增加管理人手及設備，如監察攝錄機等。

「公民力量」成員及沙田區議員潘國山今到沙田政府合署遞交請願信。潘指出，垃圾徵費執法欠缺具體落實措施，成效存異，現時大部分公共屋邨在樓層設有垃圾房或垃圾收集箱收集全層住戶的垃圾，計劃實施後，除非將違規住戶當場逮個正着，否則無法追查。另外，如「按袋徵費」，恐部分居民為「慳錢」，可能會發生偷垃圾袋、亂丟垃圾等情況，引發環境衞生問題。

潘續稱，環境局至今仍未與房屋署制定實施措施安排，擔心計劃出台後，部門之間「各自為政」，引發執行上的混亂。當局應加強各部門與環境局之協作，共同制訂公共屋邨的垃圾徵費管理方案。

sorry自

係法羅群島

其實歐綠寶同呢啲都好擾民

一早有 乜顏色都有

你可以一邊攞老綜

一邊轉手賣膠袋收現金

福克蘭群島我睇英國佬係想多啲人去搞掂個經濟，可以自給自足，最少自己負擔到軍費咁，家陣都係英軍派過去駐守防止阿根廷再次入侵

英國政府冇計冇得放棄該地，有英國佬喺喥住，加上國家面子，其實每年都使唔少錢落去

最理想係多啲人去搞起經濟，所以移民去嗰邊好鬆，有人請過去嗰邊做嘢就得，夠5年可以申請英國護照去英國

不過我又唔覺得英國有乜好，如果福克蘭群島住得落5年，去英國把鬼，貪佢多蛔咩

始終都係打返嚟
加上可能想開發南極利權
唔會放棄嘅

香港搞環保 = 收錢only

根據Wiki講， 人口幾千

20世紀期間，福克蘭群島曾受到人口不足的嚴重影響，許多青年島民為了追求現代生活方式和更好的工作機遇而離開了群島[25]:18[27]:173。進入21世紀後，島上人口得到來自英國、聖赫勒拿島和智利的移民補充，人口數量趨於穩定[96]。2012年，群島再次進行了人口普查，大部分居民都將自己的國籍列為福克蘭群島人（英語：Falkland Islanders），比例達59%，接下來分別是英國人（29%）、聖赫勒拿島人（9.8%）和智利人（5.4%）[2]。島上還生活有少量阿根廷人[97]。

福克蘭群島的人口密度較低[93]:181。根據2012年的人口普查，如不計服役軍人及其家屬，群島的日均人口為2,932[注 12]。2012年的一份報告表明福克蘭群島上有1,300位制服軍人和50名英國國防部的公務員[90]。斯坦利是領地人口最多的所在，擁有2,121位居民；其後是擁有369位居民的快活嶺，這些人中大部分是空軍基地的承建商；其他農村地區則生活了351人[2]。島上大部分居民都處於就業年齡（20至60歲），男性多於女性（53%和47%），並且這種差距在20至60歲年齡段人群中最為突出[94]。根據2006年的人口普查，大部分島民認為自己是基督徒（67.2%），非基督徒中拒絕回答這個問題或是自稱沒有宗教信仰的占31.5%，剩下的1.3%（39人）是其他宗教的追隨者[94]。

老貓可以去福克蘭群島，不過我估未必上到網

世界末日

上網同啃老你揀咩

阿根廷妹 is hot

Today 射波
can 狙擊老貓whole day

ready

老貓rip

老貓被人鬧係咪盲個reply有300幾正

★ 震撼帳單」無上限港男驚被電訊商催交129萬 事主失眠：我驚要破產

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係盲架

Update: 已經4百幾正皮，老貓平時最鍾意㩒負皮四獸，比人屌佢盲閪幾百正皮，可謂惡有惡報

佢又會話4獸集團分身

agger. 老貓盲閪按摩

老貓點睇而家仍然有4仔賣?

廟街冚鹹碟店舖 警拉2男檢13萬元貨 (04:25)

【東網專訊】油尖警區特別職務隊根據線報及經深入調查，昨日（2日）下午約6時，在區內展開一項反淫褻物品行動，突擊搜查廟街兩間店舖，拘捕2名分別41歲姓潘及63歲姓徐本地男子，涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」，他們現正被扣留調查。

行動中，警員檢獲約13,000隻懷疑色情光碟，總值約13萬港元。

老貓&其他三獸&其他狙擊老貓友軍點睇連登時事台展開新一輪捉屈毛運動?

「連仔請入」簡單解決5毛方法

其實關SIR班黨羽玩屈毛玩左咁耐仲係一事無成 點解仲有人跟

我覺得熱衷捉毛嘅不如自己開壇，乾脆自己友玩埋佢咪算，公共論壇捉乜鳩?

以為lihkg真係影響風向? On99嘅

咪有個好高學歷既帶人去新FORUM

睇佢自以為是串柒柒咁，開個垃圾版面以為乜嘢大事，連老貓都唔去，咪由鳩佢繼續打飛機以為自己改變世界，我認為呢啲白痴越多越好

捉毛list同5p字轉換系統都求咗好多年
年年都有人講

反而連仔唔知係真係大方定睇通冇人騷佢，喺喥開幾十個post洗版拉客都冇bam佢，算係咁

老實如果個壇係有料到，人哋有興趣嘅，洗鳩嚟呢喥拉客，拉極都係連登仔，咁點解又要起個新爐? 乾脆喺喥開個圍爐post咪得，劃蛇添足

第一代大師兄power_off搞到後期都冇心搞

都on9嘅

ug社科仔讀完19theory 以為自己可以改變世界
社科讀壞腦

其實佢做得算係咁
用excel list晒連埋「證據」
不過後期cc台都厭佢煩

通常壞腦嘅有個特徵，就係以為自己啱晒叻晒，自己可以改變世界，其實得個鍵盤

陸豐扮南昌

發覺開始有人話

屌飯民 = 5毛

又開始回帶"沒有分裂本錢"

連囝只會幫廣告商做嘢

我幫襯開佢VIP,比咗錢睇唔到佢落幾多廣告

獵巫是原指搜捕女巫與巫師或施行巫術的證據將被指控的人帶上宗教審判法庭。今日此類事件被視為一種道德恐慌及政治迫害。從12世紀開始，到16世紀是最高峰的時期。當時基督教（包括天主教、東正教等）已經傳入歐洲將近一千年，並且幾乎成為歐洲的唯一宗教。源自於對於未知的恐懼和對巫術的害怕導致獵殺女巫，而法蘭西英雄聖女貞德也曾被視為女巫。

在迫害的巔峰期，很多不懂巫術的女人也遭人誣告罪成而被活活燒死。從1450到1750年約有三萬五千至十萬人以「獵巫」的名義被處決，尤其集中在宗教改革時期；直到17世紀末北美殖民地的塞勒姆審巫案還使19人死於絞刑，1人被石頭堆壓死，5人死於獄中。

諗起lihkg VIP又係好笑，未開之前個撚個話5嚿水個月都俾，唔想睇廣告，支持連狗，好喇都開咗VIP 188/年 去廣告，連登仔又話食水深，屌你老味四處問adblock

未有VIP前我都冇用Adblock, 咪睇吓廣告，開檔要錢，賺錢都合理應該，但連登仔只想有善堂，有廣告唔得收錢唔得

Twitter最唔掂嗰期，有人直情叫佢改收費，唔太貴我會俾，睇反應唔少人願意俾錢嘅，不過Twitter冇做，家吓收支平衡唔使了

收$8 都難過登天

廣東男違法翻牆被罰

why so early?

4獸 coming soon

cold醒

feel sick

因為佢冇幫襯4獸，所以瀨嘢

die soon

4獸技術到家，絕冇問題發生

一陣rip曬

鄧兆專槍斃jpg

why U so evil?

SKY DWELLER收貨

錶王

游b

天行者太UNCLE款

聖女貞德也曾被視為女巫。

yes

用火燒

老貓點睇寬頻又就快減價?

香港寬頻()：最快5月中開始打減價戰搶客

2019/04/30 18:02

香港寬頻() 持股管理人及執行副主席楊主光出席業績發布會時表示，固網一定會打減價戰搶客，最快5月中開始，他又表明不滿足於住宅業務的現狀，未來一年定會花費更多廣告費、佣金搶客，目標是要在2020及21年取得更好效果。他舉例指如搶佔香港電訊() 六分一生意，公司便已能翻一番，故屬公司未來3-5年的內部目標。

在固網服務方面，他強調所有競爭對手的客戶都會搶，但就未有透露減幅，僅舉例指對手和記最平的計劃是99元1000M，認為「好唔順眼」，故一定會搶客。

對於EBITDA升幅收窄，他解釋是因為過往大半年增加了一些新花費，例如是在數碼渠道轉型、聘用人手以及提升系統等，重申獲客成本大致維持在35-36%的水平不變。他又強調下半年派息不會少於上半年。

楊主光指出公司成功收購匯港電訊(WTT)後，公司產品增加可推動銷售，而WTT的網絡可助公司接入一些過往有線寬頻能覆蓋但公司未能接入的地方，有助接觸新的用戶。(el/u)

... .939030/latest-news

擺明P過 邊有咁瘦

一般我會用匿名瀏覽技術(TOR)

將個IP LINK去愛民邨嗰邊

等啲公安CAN NOT 拉ME

100% YES

舊客加價

來來去去得2間（pccw hkbn)

3 icable極少人用

老貓點睇

老貓不願面對

固網寛頻要拉線，所以d人冇乜嘢都唔會轉台

good topic

pure
true

我肯定真人同圖相差好遠

問你點睇咁多人like話你盲個reply

#18 = 神REPLY

游b比低賤恆囝屌 = no pure

經常美圖 = no ture

又唔係自己拉，有乜所謂

優惠只有新客，不停做新客先平

新加入有CMHK

覺得游b同奶波魔
is same company

游b: 香港冇地方扑嘢

奶波: 福氣啦! 福氣啦

啲語氣一樣

奶波魔真身係游b

用hkbn線

要執開d嘢就佢 不了

100% SURE

老貓想唔想搵快錢

老貓只想不勞而獲

警訊wiki語氣match

NO CRIME

你都

4獸 = RICH

RICH NO NEED CHEAT 窮人

老貓are u ready?

老貓有咩嘢比4獸呃? 死氣喉我哋冇興趣嘅

ready

FAKE BALL

say many time

no watch 游g

呃佢啲唐記嗎

X2 塞嚿厚pad

x3
升球大塾

嚟連登呃錢唔會嚟cc台，呢喥冇嘢呃到，只會蝕水

搵食去晒財經台叫人ADD TG
我地4獸無事不可對人言

美圖秀秀 confirmed

咪就係，去成人台開仁K遊、船P、台灣夜遊團好過

Cc台呃鍵盤咩? 係都去硬件台呃機械鍵盤喇，貴咁多

呃奶波魔啲福氣圖咩

成班窮鬼炒埋一碟都冇三兩

老貓駁唔到，諗諗吓4獸真係呃佢唔到乜嘢，自己資產就係幾條巴士死氣喉，奶波魔魔送比佢嘅福氣圖同幾張游G圖，全部都係4獸送都唔要嘅嘢

cc台成班4k 乞兒

有咩好呃

咪就係, 老貓把自己看得那麼高.jpg

似talk巨乳

根本老貓自己支鬼性格

最like偷呃騙

就當4獸都係same as him

go to天國？

老貓係咪覺得★香港是福地

所以will never leave

北韓

but u never leave hk

so u love hong kong

集中營d人一樣leave唔到

they love集中營？

say many time

跟樂觀蛇去越南

can rich

游b also go to越南

佢唔敢回

想唔想跟樂觀蛇搵食

no danger

老貓去越南賣死氣喉，表演屌死氣喉，保證發過豬頭

呢個表情好正

會唔會生越南玫瑰

病徵

老貓生性病

唔return money比老母

生嚿叉燒好過

So fast負評

又見奶波魔魔巡老貓啲post

★獨居漢欠租逾三個月 房署上門揭倒斃屋內

呢2條友同一間公司嘅

Dont care ，屌老貓幾百正皮 - 屌佢盲閪

老貓

快post 見獲打獲 gif

老貓: 見鑊打鑊.gif
奶波魔: 福氣圖

連登cc台2大

仲有關蛇屈毛list

cc台三害

老貓點睇西客之道

故事之道

射波掃完塵又開到機

狙擊老貓 have blessing

老貓點解咁鍾意負評

因為佢只有負面思維

老貓點睇?

［隱密文學］古羅馬時期已有安樂死，但奴隸卻不可以自殺

鬼

香港feel

悲劇港豬！連患了 認知障礙症 也只懂上班！

hk slave can 自殺

★返工 ＝ ？？

醫院搶救，next day can work

老貓why u so lazy

奶波魔覆咗我

又益老貓
下星期同下下星期又有潮童錢賺
Come cwb with me help u 賺$4000
No need wait gov

即日要返工啦

slave need non stop work

生命在於追求

應該係指老貓收到四千就會無命。

老貓今日有冇裝老閪殼沖涼? 兼

老貓有冇睇《走佬去馬拉》?

only watch pornhub

一日平均watch how many av

And tvb

老貓有冇邊條pornhub channel介紹

X3

老貓點睇montara收成兩萬票 七成票都係後生仔

今日又有中醫師

老貓no$$ no watch , say many time

藍衫女成日發夢樣

老貓rip咗

屌柒老貓盲閪個reply正皮達到421個

蓋清點睇連登仔鳩吹移民台灣幾十萬?

幫佢置頂

點睇世界各地都爭住想要呢班網民技術移民

去外國做m記

呢班精英富豪唔止有技術，仲大把錢，個個國家梗係想要

fg5萬唔係精算就ibank啦我估

油炸師

執盤師

2登仔以前講買樓一講大西北就狗也不屌，之後大西北都買唔起就講移民，維持2登仔一貫眼界高，一講東南亞國家移民狗也不屌，隨住東南亞國提高門檻，到時東南亞國家都移唔到，連登仔就會諗住移民火星開發

心比天高，命如紙薄

最難明好多香港都撈唔掂，唔知點嚟嘅自信喺外國就撈到風山水起?

有個痾屎專家

咁癲

廣華醫院？

仁濟

在急症室狙擊老貓中

狙擊老貓have god bless u

yes

monday can 射波

why so late?

Need 剷屎

U?

老貓咪話老友唔知會U呢隻巴膠，屯門V City有巴膠嘢玩/買/睇，應該啱U

monday射波

可non stop 狙擊你

老貓唔識由何文田去屯門

KMB家陣四處培養巴膠，巴膠年輕化，老貓呢啲屬廢老巴膠

老貓

no hospital

need work

巨乳表示

work緊
冇嘢做玩緊電話

i am master

鍾意蛇王就蛇王

(work唔需要向人交代)

Is u
J緊新嚟兩件pt
一件著短褲，喪𥄫腳中

為了蛇王唔cap圖

4獸可以去到幾盡？

倉C9

U開咗好痔愚(8),有冇整新gif?

Non stop making gif

Work
Work
Work

唔係等陣班友屌柒U

Not 倉now
返lazy pt wait開學

But no money
want 返倉earn quick money

Need換老母板+maybe cpu &gpu

cap 圖 is your duty

work

you need 跟蓋青炒場

nobody want your 處男貞操

no lazy

work!

you need work

non stop work work work

老貓今日又要洗屎坑

X2 每日每2小時洗一次

似

toilet slave

you 連細路都

so evil

屌你老味老貓貼CP圖，向連狗投訴咗，等Bam佢

老貓根本有cp案底

所以找不到work

奶波魔又巡post

★ 政府需於5月30日前向聯合國交報告 確立住屋為基本人權

對腳係彈琴個milf

you only j 50路以上 10路以下

Dont believe
He only J Bus

喺bus上貼cp圖

覺得老貓 = cp通緝犯

所以去邊都danger

所以留喺chi na 唔敢嚟香港搵四獸

老貓有無行葵廣

no 蝻 no 蝗

好多後生女著熱褲 大量白滑長腿

Danger
Metoo

need 登記老貓 in 性罪犯名單

奶波魔 = 老貓boss

老貓有無諗過而家個游b is fake

係張耀揚扮?

Say many time
He no believe

烏鴉自從喺北京比人拉咗就disappear

match

移民去日本做店務師

日本會幫你乞食?

咁新宿點會咁多游民

巨乳成日話fake

巨乳 is smart

知道游b講出咗驚天大祕密

已滅口

4獸當你朋友

唔會lie

中

yahoo同google財經：恆指大跌4千3百點

老貓今日落大雨唔見左

漏水
要拖地

巨乳rip

依家嘅我>100個石丸
Not afraid

strong

點睇cc台李嘉誠post 連登仔話李嘉誠筆身家純粹係靠晒外父

連登仔要求有成就富豪要有

1. 少年時屋企窮到燶，三餐不繼，一邊pt一邊讀書，直到博士碩士
2. 老婆係基層，冇水
3. 創業唔能夠接受任何人借錢，必須一分一毫都係自己嘅，Other people's money = X幹
4. 30歲前必須成功擠身億萬富豪
5. 唔可以靠中六合彩5000萬、炒賣活動贏錢之類

所以任何人有個錢嘅喺連登仔都係X幹、好運、出世時機好上世紀70年代香港經濟起飛搭到順風車

ready

臭貓rip

石丸只係肥佬一個，不足為懼

x100

一人一個喺Carousell遇過嘅痴線野

連登富豪買賣2手大貨

8蚊 wahtsapp

嗰個post淪為鳩吹post, 仲吹得過老貓

咁上下開始講到大把國家爭住要連登仔。其實開個google map street view踎喺屎坑吹，銀行戶口夠唔夠錢買機票都唔知

6。政治取態必須係撐本土/ 一定唔可以大陸出世

成日都"而家個年代都唔同以前啦"

睇人，以佢喜好為標準，例如梁天琦都係新移民，佢哋就會唔講血統論，講「香港精神、為香港」,但咩嘢係香港精神，點定義「為香港」佢講晒

關蛇炒中資股搵錢
都可以係草船借箭

2登由革命風潮轉向移民風潮，有啲2登鍵國派忽然唔搞革命變成美股達人，點睇?

佔中同魚蛋已燒光政治熱情

幾年之前睇過投資移民台灣，要投資600萬以上新台幣，通常啲人會買樓，開間物業管理公司「管理」自己層樓，開公司錢，移民公司費用，買樓經紀佣金連同雜費，最少2球港紙

台灣要坐11個月移民監，1年內離開台灣最多只可以1個月，其間並未正式成為台灣佬，唔開得工，要使費，衣食住行各樣，避免突發事情要使錢，要預多50萬港幣穩陣

而連登仔講到鬼島，唔知佢有冇2球半港幣cash,還是有特別技能而係台灣需要嘅?

當然條撚識轉彎有台妹嫁比佢用依親方式移民台灣係得嘅，問題係樣有冇口材有冇?

另外36歲以下台灣人要服兵役

家陣投資移民台灣有冇加價唔知，估計會加，提高門檻令到香港唔好咁多人過去，呢個正常，台灣唔靠賣護照賺錢，以前門檻低係因為刮民黨視香港為共匪淪陷區，有責任接收香港人，我表哥上世紀過台灣讀大學就落咗腳做台灣佬

近年台灣唔會諗反攻大陸，已視為獨立國家，提高門檻避免增加社會資源，我估未來投資移民台灣隨時要1千萬新台幣

老貓Call 老G要小心

色誘黨遭撞破 兩內地男女落網

蓋老母need

游b都 變曬質

昨天以經係"以前"，點樣freeze時間

終於認？

never call g

王家衞---重慶森林：任何嘢都有限期，過期會變

U 洗腦式抹黑游b

$4000？

still none

only sms

政府話預4年

say many time

游b而家係張耀揚假扮

所以啲photo all 嚴重p圖

"03年如果我有錢 一早已經買咗淘大一百個單位"

之類

巨乳見過游b眞人

咁上一個月已經係"以前"

Lihkg仔又做左d乜？

佢成日去CWB 伏佢

Is yau b伏我

早24小時 如果我知道mark six 出呢6個，已經fatfat

老貓今日去邊玩

連登仔一向好高騖遠

pornhub

點解你咁老仲可以成日打j

want know too

連登仔如果娶到有錢表妹

一定發過李+×

無意中見到

算快

關蛇都有女

文匯又係on9, 話關蛇女朋友，我估係阿媽

我記得之前有個支那女屋企人用700萬美金想行賄俾個女入哈佛點知衰左, 連登仔又係咁笑人. 又講條女日後慘到pk.

心諗屋企求其都拎得出700萬美金既, 生活係會有幾慘？仲成日講讀大學無用有錢就得, 連登仔分分鐘成世都無700萬美金

連登大把隱形富豪 7球美金濕撚碎，美股開市買注TSLA都唔止

多數老母拖住個仔先係咁搭住，情侶拖手居多，可以留意吓

突破盲腸

去咗屯門V City睇巴士嘢，等陣我行過睇吓trap唔trap到老貓

可能 收納師

除咗關蛇，冇一個識

u are巴膠

why 文滙 no 游b news?

經常貼巴士圖，巴士新聞嘅係U

4獸冇巴膠傾向

outdated

香港開電視 節目 夠細奇則集集都有果個收納師睇

成日著呢條褲

smell

老貓&其他三獸&狙擊老貓義士點睇? why唔用馬會app落注?

投注站排隊爭執 大學生打傷老馬迷 (14:25)

現場春園街投注站。(張開裕攝)

【東網專訊】灣仔春園街47號馬會投注站，今午(5日)1時34分，兩名男子在上址排隊期間發生爭執，其中年紀較大的老馬迷遭人揮拳打傷頭部，而涉嫌傷人的青年亦報稱手部受傷，警方接報趕至，當場將涉案青年拘捕，兩人同告送院治理。

現場消息稱，被捕青年仍在求學階段，為一名大學生。

老馬迷額傷貼有紗布。(張開裕攝)

涉嫌傷人青年送院，衣衫染有血漬。(張開裕攝)

我都係落街買only

今日明顯係賭馬，我都冇用app, 間唔中買六合彩only, 佢呢啲時間係賭馬，買六合彩唔使迫吧?

可能第一次玩馬
就開跑收到料急住買

應該話冇買開

相世紀90年代觀塘考明街(?)近街市個投注站每逢跑馬日必有人打交，嗰時我有買馬，就睇戲

次次開拖都係臨開跑2、3分鐘後面啲衝上去投注窗口爭落注，成十幾張飛隊入去，結果開拖

都唔明係買早買啦，係要最後幾分鐘買嘅 根本就係玩街坊武術大賽，之後有段時間一跑馬日擺2條差佬睇檔

最高紀錄十幾人混戰

仲有後生仔賭馬同無馬會ac

我以為有咗流動投注，打交會絕跡，點知唔係

上世紀冇得講，一係電話投注一係投注站，電話投注冇十蚊買，唔記得最少30蚊咁上下，嗰時我認為「天下武功出馬會」嘅

點睇老貓開post又none care?

★有冇人 天文台app(ios)無法 開啟通知選項？

老貓痾屎唔出都開個post,none care十分正路

一提泰國
我啲fd個個話驚變下個阿朗唔敢去

泰國冇問題喎，去咗唔知幾多次

老貓潛咗水，九成去咗睇巴膠嘢

政府No IT

天文台app冇人用

成日測錯

天氣app裝嚟做乜? 電話實有一個，定yahoo提供嘅分別

上得lihkg 多
佢話唔敢去東南亞國家
仲想約班fd 去菲律賓外嘅東南亞國家

Why u care天氣
反正都24hr stay at home pornhub
衫都唔幫手晾

原來牙中post期數超過咗返工台 IT狗討論區，先去到62

連登仔都on99嘅，講旅遊relax我睇泰國仲好過日本

ACO post呢？

81 , 睇嚟係連登仔dream job

説好的90% Lihkg仔係超級富豪呢？
又話移民？

為興趣only 做aco有時間炒股
個個月身家翻一倍

乜金鋼綠針停咗產? 新錶要食炒價去到13皮? 真唔真?

亦可是上lihkg鍵國

Yes 金鋼停產前85k後悔冇入

85K好抵喎，我6、7年前都88K左右

咁即係我隻金鋼綠針有機會賺戴

二三月既事 無諗到綠針停產 太突然
鋼綠針都升到癲

警訊mode

ACO post d人語氣似 乞求政府喎

呢隻有冇炒起? 停產? 屋企有隻

YM炒唔起 ad成日有baby size display
今年換機芯 唔算停產既

ACO係人生目標之一

公屋+ACO 高級過 公屋+老綜

正所謂香港三公 = 公屋、公務員，公(綜)援

三得二即得天下

香港三公、殘津廢白 = 香港精神

老貓冇聽過?

漁護署話未有計劃成立「動物警察」，仲諗住申請職位，得咗可是管理老貓㗎嘛

老貓末日

香港：偷拍男士褲襠 亦犯「拍裙底罪」

點睇呢條連登仔宣揚戒由lihkg開檔到而家?

大量戒J 前後對比圖

老貓點睇呢期天氣

有ACO+公屋仲會唔會移民?

股災凶兆

不了

1478?

老貓need 戒j

據連登仔講移民去到做7仔都輕鬆住大屋，做到work-life balance

不過又好似冇見住公屋嘅ACO話要移民?

ACO+公屋 ＞ 移民 係咪咁?

老貓why not go apply ACO?

麥麥送外賣員屢遇騙，反抗慘被打到變豬頭！西九龍區有多名麥當勞外賣員送餐上門時被騙財，甚至有外賣員被拳打，慘被打至臉傷送院。警方初步接獲兩宗案件，旺角警區刑事調查隊已展開調查，暫無人被捕。

老貓點睇

no

is 700 、175、手機（not 1478)果d

老綜No.1

牙中強項

老綜炒股錢有限制，ACO冇

ACO申請公屋 fail

節錄

縱然EO責任大壓力大，但回報可能未必成正比，因為香港的樓市。根據《為初級公務員提供一次過公共房屋特別編配─公共租住房屋》附錄 III所述，總薪級表第21點，而所任職級的薪級表不會達到總薪級表第 25 點或同等薪點，才有資格以公務員身份申請政府提供的「公屋」，而ACO的薪資正正有此資格。可是，其他經JRE入職的主任，例如EO，一入職便是由第15點至27點，已沒有資格申請便宜租金的公屋了，

ACO MAX Point 17 3皮零嘢，一入去唔知point 6定7, 排公務員條龍㗎

老貓只係公屋+老綜，輸比ACO+公屋，吹奏都冇用，去投考ACO,保證引嚟lihkg仔艷羨目光

巨乳have 白卡，完勝All

能同ACO鬥吓嘅，只有老綜+白卡+殘津食足三味

老貓，政府救生員 vs ACO, 邊個位完勝?

救生員可以瘋狂射波，開工打機瞓覺飲酒睇女

白卡

你有冇白卡

why U 唔拎埋白卡? 有白卡食老綜唔使參加自力更生計劃，兼多份殘津之類?

巴膠可以有資格拎白卡

巴膠似係腦殘

都可以拎白卡，老貓去搵心理醫生拎紙證明就得

老貓點睇台灣妹黃捷完勝游G?

黃捷vs游B邊個好J

幾好笑容

g

台灣妹起碼識質詢韓國瑜

游b喺立法會除咗嗡做過啲咩

ugly

g

Cheap & Ugly , G

老貓今日又會出黎推返財經台post

老貓今日會返早班

跌7百幾老貓都唔上水, 治喪委員會又要出動

老貓已經凍rip咗

why so happy

巨乳害人

17蚊買入80000股吉利,該如何部署

All rich need die

pure true

WHY SO EARLY

no

游b係mk

經常喺後樓梯 殘廁 公園拆嘢

所以佢話冇地方扑嘢

drop to 0

7.95 HKD −0.46 (5.47%)
7.95 HKD −0.46 (5.47%)
7.95 HKD −0.46 (5.47%)
7.95 HKD −0.46 (5.47%)
7.95 HKD −0.46 (5.47%)
7.95 HKD −0.46 (5.47%)

老貓點睇股市跌成千點，一樣有人沽期指賺錢

強

other stock drop 50%

早排輸呢？

又唔計？

less than 20 days

will drop to 0

巨乳可能ifc

隻175跌到執咁

老貓好evil

成日想人輸money

rich need die

資本主義need 亡

你輸呢，又唔計？

美國都係資本主義

無資本主義

你連pornhub 都 no watch呀

you are 支鬼confirmed

最愛批鬥人

老貓 = evil

all need die

only need 日式 軍國主義

你想屌慰安婦only

死g蟲

老貓自細睇文革樣辦戲大, 佢細細個已經狂J江青

似
佢成日白毛女

點睇3年08個月

包括老貓你？

d 樓送俾人都冇人敢要

日本人

只有日本人統治，才能壓制港樓price

老猫

我警告你, 記住你都係中国人

DONALD TRUMP幾時死

trump need die

垃圾熊need die first

只懂炒港樓

盲西 猫太郎

明明香港本來係福地

而家比美國人攪亂曬

U want共產？

開始懷疑老貓粒星係代表五星紅旗最大個粒

老貓，你個日本名係咩？

原來今日游b生日，唔怪得支爆

游B生日快樂

still here

災地就真

老舉誕

今晚肥恆會搽到游b成身忌廉

老貓點睇日軍3年零8個月殺咗好多香港人

條友今朝倒屎咁早過咗去

40歲? 步入老閪殼境界

覺得樣似43-44

又有

牙中

work

cap more

G

yeung. Pure ,true

牙中係有錢女, 外國study,

同游b呢啲unpure unture嘅mk妹不能相比

個倉今朝輸左0.025%, 想死

傳媒 never say牙中 is鄰家女孩，only游b is鄰家女孩

老貓腦入面只有輪姦的女孩

點解送綠茶蛋糕比佢? 原來有段古

綠茶婊是中國大陸網絡流行語，泛指外貌清純脫俗，實質生活糜爛，思想拜金，裝出楚楚可憐，但善於心計，靠出賣肉體上位的妙齡女子。

老貓點睇關蛇被影到同澳門有米女友一齊

覺得游b似社女過宅女

以死相搏

你想唔想食軟飯

want

Pm me
Have 寂寞有錢婆介紹畀你

老貓點睇黑鬼梅根？

175 班c9?

老貓

work

non stop cap圖

CP ALWAYS SHOW LEG

have vicf work

扮milf

lazy

大王成日詐詐蒂蒂搭牙中膊頭

metoo when age 80

牙中80歲都正過游b啦

牙中素顏？

好多朋友share左覆仇4條link睇, 但我都係戲院睇完, 老貓冇咩朋友應該無link睇

一樣完勝游G

If似關SIR女友，ok?

佢鍾意個類

過千點了

蓋老闆今日受傷? 我今朝仲買緊貨

人哋要自殺你仲J腳?

SO EVIL

臭貓洗屎坑遺照

老貓正變態佬

似

又黑心又變態

俾個屎坑蓋拍死

老貓 RIP
男子油塘大本型墮樓 斷開兩截慘死

老貓潛咗水，係咪洗屎坑?

X2

x3

×2

老貓，跌市對你有咩好處

富人資產逼近窮撚

more fair

yoyo

you are 0

1478一樣跌緊

你喺貧窮線以下又降低一格

道指期貨暫報25995點，挫504點。

根本hk 大部分rich

係靠努力 智力去搵錢

so rich = no evil = 正義行為

U 咪又係等4000

由於中美貿易戰爆發在即，波叔決定量入為出，為香港做好應變準備，宣佈暫停派發4000,直到另行通告為止

似
波叔要留錢救市
no 4k forever

支持政府

老猫

仇富沒有出路

你應該跟隨4獸

(非警信語氣)

老貓以為股市跌4獸就會同佢同一level，仲天真過天真嬌

rich 冇咗4千蚊

= 食少餐飯

引渡條例修訂左會拉老貓返中國受審

老貓喺內地犯過咩法

叛國罪

係香港開好治愚post 上面會安排d罪名比佢

依法緝拿歸案

新版本mytv super appcap不到重溫片集圖

此post正式rip

直播及廣告就冇問題

tvb 逼人用win10

need use pc now

重溫片全部加左料，ios device cap不到圖

睇到牙中就得，其餘冇所謂

老貓又9噏，mytv super app回帶冇問題喎，我都用iPad嘅，9成上鹹網睇CP被共匪hack咗部iPad, die soon

老貓洗屎坑洗到部iPad壞咗，有請小鳳姐，4000未收到冇$$換新

U部iPad已被共匪hack咗，die soon

洗頭艇車U去新彊教育集中營soon ，之後打靶

TVB最忠實FANS

根本冇問題，上面我咪cap到搵食飯團嘅圖，老貓部iPad問題

潮洲人最愛睇TVB是常識吧

重裝mytv app

OK返

即時貶值

100% TVB FANS

Milf

Your fav

牙中 = 真。巨乳人妻

HSI就快倒跌老貓都唔出黎認叻？唔通....

not pure not true

游b 又win

炒得

換游b做

又話ios 唔似windows

根本一柒樣，洗-->重裝--->正常

老貓憑咩咁多不滿 你對社會又無貢獻

曾經work過

NOW??

剷屎

watch pornhub

vicf ready

u are trash

同廢老講自己幾十年前咩咩物物一樣

我打熱血高校打一蚊打爆機啦

老貓

你無交過tax

4千蚊受之有愧

why u hv PC

TVB 50+1再出發

幾時嘅事?

me打過 熱血硬派 can throw人入月台

mom home

以前買落

明顯用家問題，打J震到部機，咪射漿落去機身，唔防水

話左 not pure

牙中係人妻都咁正

x4

拍拖only

交配

游b 同肥恆?

游b呢

正常實有喎，唔通游G唔同肥恆扑嘢?

老貓why升市就唔去財經台?

跌佢會返出嚟

WHY DROP

成日想股市冧大家就會同佢同一level，非常黑心

呢個星期唔會好嘢，等貿易戰消息

more fair

no her

why u唔諗住提升，變成同大家同一level

sleep?

Lazy pig 想同hard work 同lv
Evil

老貓係魚蛋論主義者

say many time

dont post here

want bin?

rich下降就可以了

覺得尋日似

震倉吸貨

rich唔會好似你咁lazy

件衫好撚肉酸嘅姣婆紫，淘佬嘢?

似車頭相

游b rip

rich先至最lazy

連 jump杯水都要靠人

石丸is watching u

rich用腦，not體力

斟杯水

i am strong

can kill him

呢喥冇no one有興趣睇游G，貼去好痔愚，say many times

you today 做咗咩 housework呀又

lazy pig

可能又係石丸買俾佢著

著完石丸可以拎返屋企

石丸開咗淘佬店?

巨乳

佢都冇興趣，個個睇牙中，P圖有乜好睇?樣冇身材冇，睇洗衫板我哋識去五金雜貨舖睇

好學唔學，學老貓啲變態嘢

被指偷拍裙底 電盈男職員認尾隨事主欲拍美貌 (13:07)

【東網專訊】一名電訊盈科已婚男職員，涉嫌去年9月乘搭港鐵趕赴上班期間，在港鐵油塘站的扶手電梯偷拍一名身穿短裙的靚女牙醫裙底，事後被控一項作出有違公德行為罪，案件今(7日)在觀塘法院續審。裁判官聽罷所有證人證供及控辯雙方結案陳詞後，押後至周四(9日)裁決。

37歲被告陳江文今日繼續出庭自辯，他接受控方盤問時指，事發當天他比正常上班時間遲，乘搭港鐵至油塘站轉車時碰見女事主X，他考慮對面月台尚未有列車到站，遂趁機尾隨X上扶手電梯，以欣賞X的美貌並欲拍攝下來，被告指這舉動之前不曾試過，他強調沒有偷拍事主裙底。

控方結案陳詞指，現場有女途人目擊被告偷拍事主裙底，可證明被告在公眾地方，作出令人憎惡的猥褻行為。

辯方結案陳詞則指，事主沒有目睹事發經過，該女途人亦只是相隔一段距離從後觀察到被告欲拍攝事主，未必看得清楚真相，質疑控方不能證明被告確有偷拍事主裙底，若被告的說法屬實或有可能屬實，便應該獲裁定罪名不成立。

撈差佬嘅係咪窮到燶? 呢啲都偷? 唔怪得人哋話如果識得做差佬嘅千其唔好帶佢上自己屋企，十有九會唔見嘢，老貓點睇?

涉偷2件UNIQLO衫 休班警圖自殺留醫未能應訊 (11:27)

【東網專訊】一名休班男警昨日(6日)涉嫌在觀塘apm商場店舖偷竊2件總值128港元的衣服，其後接受警員查問時又涉不合作而被捕。他被控以一項盜竊及一項抗拒警務人員罪，原定今日(7日)由警車押解往觀塘法院提訊，惟控方指被告曾試圖自殺，現正留院，暫未能應訊。裁判官遂將案件暫時押後至5月10日提訊，若被告出院將提早帶到法庭應訊，押後期間被告繼續羈押。

報稱警務人員的50歲被告劉志富，被控在今年5月6日於觀塘創紀之城第五期apm三樓一間店舖，偷竊一件價值49港元的白色童裝背心，及一件價值79港元的白色童裝T恤，合共總值128港元，上述物品為UNIQLO財產。劉另被控同日同地抗拒執行職責的警員陳志領。

老貓成日將圖放大，好變態

IT是原罪

feet party?

老嘢眼力唔好

好臭

個個都知佢盲嘅

老貓點睇蓋老母個公海post?

港女參加Speed Dating實錄 最憎男生show off：以為做公務員好勁

想請老貓去

慘過見工

佢唔係ACO + 公屋，去到都冇人蘇佢

ACO + 公屋 = 人生勝利組好似係

有囡囡

老貓上報

噚日去咗ssp黃金，見到有班𡃁仔買Switch同games, 有個話啱啱收咗4000蚊

老貓點睇?

暗瘡肥婆都唔so佢

老貓呢份工完全fit晒你

聞臭師月入過萬人仔 應徵者面試即頂唔順

自此老貓徹底變態，J巴士&老閪殼

老貓一邊聞一邊 得唔得先?

似巨乳

頭先入馬會聽到個阿伯贏咗幾廿/百萬
香港no poor

我潮州金城武

老貓割左包皮未

就算呢個post, 咁多人只有一個窮L, 比例好低，呢條窮L就賴社會

最近公認台灣議員黃捷索過游G, 老貓就四處帶埋班staff或者分身騎劫輿論，刷正負皮，可惜逃唔過4獸法眼

點解台灣有呢d咁索的議員，香港偏偏冇

老貓你去過幾多次

老貓點睇?

18歲留英女生首抽即中 140萬購裕泰苑：父母負責供

連龜頭都割埋

呢個咪老貓

我昨日post都出埋

游b---仙氣

台9---mk g

reply now

老貓有冇睇東張個莊洋洋

老貓黎

游G = P圖、iPad、女版耀揚

呢喥no one 有興趣

老貓點睇呢個post活躍嘅user裡面，得U一個係窮撚要等4000?

反台=五毛

老貓有冇睇新倚天

老貓例菜: no watch tvb. Pornhub only

其實係tvb fans, 肥媽fans

老貓潛水，洗緊屎坑

老貓今晚買利記定巴塞？你買10蚊真飛我買你對家, 中左分4成俾你即刻有4千落袋

no watch

今朝起身先知利記反cup 4-0

歐聯睇live喺謝拉特追成3-3決賽AC米蘭嗰場，呢場應該同嗰場一樣熱血，等陣睇回帶

u will never walk alone

回帶又見到摩連奴走去阿拉伯beinsports做客串講波佬

自從冇地方落腳條友經常去阿拉伯佬電視台嘉賓講波

[url]【有圖有床照】00後版Cream港產女子地下偶像團體Asterisk

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓new J對象

老貓點睇利物浦大奇蹟日

no watch ball

say many times

new staff?

day day drop

一定係想去財經台攪事

懷疑hkbn見我唔續約玩尻我

月頭都好慢

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

you are so evil

想人輸錢

say many time

4獸 master no allow you post 游g photo here

you will receive warning letter

原來游b 準備出 旅遊寫真

裸遊世界

J慧中post 設定本來就係store游b photo

no one know & no one care

kill u first

u are大頭目

no

you are 抹黑游b集團主腦

我會喺石丸面前指證you

100%

老貓好黑心

必須狙擊

上次出甚麼寫真集又話預訂優惠9折，U仲話有得炒，結果冇影，走數嘅

老貓 = evil

可能石丸分賬問題鬧翻

因為 no one want watch p圖雞

叫U問石丸又唔搞，都唔知乜事走數，神秘行動=走數?

食女專家？

why 張耀揚扮女人

係咪想學拍翠絲2

要問 仲痕

this is仙氣

ready vicf

you ready

no talk work work

work

魯芬有批游G坐監相，佢出游G寫真集可能性仲大啲

is 沼氣

亂噏

石丸一拳kill老貓

我一拳都打死石丸

老貓你精精地就今晚著草去越南

u only use白卡

not fair

似仙女下凡

我哋有特種部隊，老貓都傻傻哋，一個石丸就當佢係小強一隻，佢嚟就咁嘅下場

your name first

first die

4獸 is strong

噴沼氣

一般都係打咗你呢啲嘍囉先

石丸is 肥仔only
我=胡師傅

only 游b個萬年公廁will

你都有

u=孖腸朝偉

孖腸朝偉都係朝偉

游麻地公廁

me

you are 蒙面黎明

no her

嘉妮仲要著褲

未知係咪no her

老貓有冇食過M記新嘢

牙中 = rich

鍾意唔返就唔返

may be fired

支那門 不了

no

冇牙中香港會暴動

啲人寧願唔要4千蚊

藝人結左婚=大貶值

冇游b 就會

肯定no her ，大王玩嘉妮隻腳

事實上游b比人dq

啲人都係要做slave不了
游b根本no one care

以前M記免費比U過夜，水任飲，U冇良心

none care

×3

老貓過橋抽板

以前 US

今日 支那

所以只會US

dq 呢個term

係自從 游b被dq後 變成潮流、口頭禪

游b 主宰世界

游b坐監果個月，日日落雨

天都哭

笑到哭

why U冇俾雷劈? 迷信

死廢老運動都唔做
第一下都斷骨啦

顏色match

制裁香港不是夢

【逃犯條例】或違香港政策法 美國會委員會：軍艦在港或被引渡

★香港 = 福地

一定大步攬過

冇US俾福利香港

衰過非洲，非洲起碼有礦產

afraid?

有祖国

US只要將所有總部徹出香港

地產已經死得，班支官所有資產大貶值，變回普通支那城市一樣，只有一堆支那人

有鬼用，北京、上海、.....夠係支那backup,但自閉政策，rip

香港人有獅子山精神

no need usa

反正支那遲早都會屈服

say many time

呢期日本綠綠收127000

地通拿有無心水?

來貨16X,XXX 要等2個月

when drop to 0

175 700 first

175 $700?

No
我有學泰拳
一腳踢撚死佢

老貓

就嚟mother節, 還錢比媽媽未

股災喎

頂你平時就幸災樂禍

到還錢就這個那個

rite, 正仆街仔

老貓想做日本人定美國人

冇面目過母親節

今年游b 母親節有冇活動？

日本

[突發新圖] 游B母親節派花！

現實係U係阿差+陸豐

可以懷念 危險爺爺

椰菜花

clean

植入式廣告

大家樂

clean & pure

CLEAR YOU MEAN?

秘密行動？

大家樂一哥焗游B RICE

點解你咁迷佢

老貓係咪睇緊TVB?

因為vote過佢

dont believe

you are tvbuddy

上次仲未答 why你咁大年紀可以成日打飛機

唔係早2年切左咩？仲有咩打？

下集要練乾坤大挪移了

打飛機 no age limited

走佬去馬拉好多女睇

挑逗

警訊又有巨乳

4獸feel

ready

老貓翻風rip

1478 高下立見

游b love

觸手AV

老貓 警告你停止貼G

肛交？

老貓收到4000未

未

二穴中出?

似

游B身型本嚟就似男人

頭先撞到e-chicken 講起老貓

老貓ready， check iPad有冇電，準備開新post，understand?

老貓，想唔想發達

老貓實係話警訊feel，4獸呃人

老貓隻lazy slave又去咗邊喥蛇王? Need 鞭打

石丸kill u later

石丸有冇試過?

石丸 閉上眼打J

佢已成功溝游b

冇人有興趣游G圖，say many times

你同e-chicken有冇仇 點解佢有你張相 (FEVAWORKS影)

SAY MANY TIME
男人假扮
NO PUSSY

養鬼仔?

你呢次大劑

唐記都唔好落街買了

插西？

外賣

你應該去大灣區住

可以叫美團

好想同牙中做gym

你應該在游B面子打格

太過令人不安

czon

迷踪拳？

老貓你唔好再講牙中壞話

佢一拳可以打死你

好正！！！！！

open new post 老貓

今日牙中好得

屌打垃圾游

CC比石丸，老貓die soon

唔同level

KILL 老貓 = 正義行為

不過今日牙中套運動裝冇上次咁開放，嗰次全香港多咗好多漿

懷疑老貓係GAY佬

竟然連游B都

老貓&奶波魔

老貓open new post

still have place

老貓明明好痔愚有100個位都開(8)

係交友APP見到游B,
佢化廿英文名Jan 但d相係游b黎

條撚屌根本唔抵得牙中受歡迎，成日想拖慢post，等好痔愚冇咁肉酸

援交? 屎眼熱辣辣